【飯民大台】肥佬黎不願聽真話，擅改李怡文章！

被刪一段：
// 中國文革期間，最盛行的一句毛語錄就是：「凡是敵人反對的我們就要擁護，凡是敵人擁護的我們就要反對。」若以此作行為準則，那就抹煞了「敵人」和「我們」作為「人」的共同需要。「敵人」吃飯，「我們」吃不吃？人們的言行在這句話支配下，社會就變得瘋狂。

不幸，這些年香港的民主運動中，也不斷有人用同樣的思維方式去指導言行。往往說怎樣做就中共「最高興」，來肯定自己的反向行為。//

李怡全文：

「飯民大台」肥佬黎，真系狗改不了食屎

推

等睇有飯民打手入黎鬧「五毛」、「分化」

乜「凡是敵人反對的我們就要擁護，凡是敵人擁護的我們就要反對。」唔係連動嘅行動綱領嚟嘅咩

平時非奶共派有人做咗支共港共想佢地做嘅嘢 連登仔就最鍾意用呢句屌鳩佢地架喎

點解飯民大台要cut走呢段？

段野又關泛民咩事

肥佬黎係飯民大台

問黎智英